點解d cla250咁保值

3年幾車仲要30萬
早排新車都係42

因為demand > supply
幾多mk買黎沖大頭鬼
我身邊女同事見到以為係要成球野嘅ben跑
其實之不過係架有尾垃圾頭轆A250
係就買A / CLA45 AMG

我都諗住充下大頭鬼

所以二手價咁硬

40萬買架車都俾人話充

分幾年供每個月都係5-6k
帥兄每個月搵幾多?

個 shape 係幾正，但尾燈接受唔到

尾燈我覺好靚wor

我都唔明,之前清貨378K 全新車
依加居然二手都係30頭

二手咁撚貴 我加少少買CLA 45 AMG唔好

建議巴打等吓先...A仔就快轉款
到時個價會冧多啲

尾燈你離遠少少望下，好撚噁心

尾燈真心靚

除左CLS之外CLA尾燈係MB 最靚

On9要呃港女梗係R171 SLK啦
8皮有找又開篷又2座

個款係幾靚

個款outout地 有浸柒味
見過金毛紋身mk車住個斯文女仔

部車無罪
浸柒味係黎自個金毛紋身mk

我渣架廿萬日本車情何以堪

好多無品既人揸

XXX咁貴, 我加少少買XXX唔好
作文題

Agger

vc toy

屋企樓下車場都有幾個唔洗vc toy

行緊highway見到CLA 250揸得串柒柒我最撚鍾意推爆佢

C63

岩岩先俾架 CLA250 推
好心啦 得個二百匹又唔係咩貴車

CLA250 真係可以封為新一代 MK 車

絕對取代以前三系地位

寶馬真係有點那個out

曾經有排 mk 過既 mk6 GTI 都 out 左

460k 就有部😂 貴A class 180 唔係好多
比我都買cla 扮型啦

460k 我加多小小買架 Discovery Sport 好過啦
夠曬公子 feel

我又唔好😂
不如又比多少少tesla😈

a 180 而家賣緊260k咋 平過日本車
印象中cla250最平年尾清貨價390k

講真我同意樓上個巴打
比多小小上discovery 或者比小d降返落x1都穩用有涵d

Cla而家多過新界綠的

390k買sti仲好 真四驅

痴能線，上年年尾2手31~32萬左右，諗住等到1月先買平d, 點知而家個個放緊33~34萬

坐fd 架s3 比mk推，可能mk仔以為係a3 ,個fd開頭扮無力水，一見前面無車就地板油放佢星星，係鏡見到架cla250打燈扮轉線

俾架cla篤油

比我 我買c 200/250 好坐d😂

cla 點都係a

style edition
成個內籠都係膠
何必呢...

根本 CLA250 都可能快唔過 GTI

CLA250的確好多無品人揸
我公司車場封曬車位做工程
架CLA都照對入黎

睇數據無可能快過gti

好多CLA以為自己喳CLS